[畫畫L] 出街見到咩就畫咩

第一次出Post，大家好呀!
主要用速描既方式去記錄毎個香港人既活動，基本上係見到咩就畫咩，想係度同大家分享交流下

首先係有次經過IKEA畫既

另外我開左個IG做紀錄，有興趣可以入去睇下，謝謝

很抱歉，此頁面無法使用。
你點擊的連結可能發生故障，或該頁面已遭移除。 返回 Instagram。

搵到原因, 你條link最後多咗個空格

唔該曬! 貼多次條link先

做咩偷畫我

多謝支持呀!

Hahaa 邊個係你?
講真次次偷畫我都有D心虛